7-11 個租借流動充電真係世界級

租一定要用電話download 佢個apps 先比租

但個電話有電就唔洗同佢借啦

有冇人解釋下點解要咁做

冇記錯非7-11嘅ChargeSPOT係會有條叉電線俾你叉返著部機

好撚on9

問得你借

好多時根本已經山窮水盡

之前10點係深水埗得返2%電

諗住比按金 + 租借費
點知話要用apps

個apps幾十mb
down得完 都收左皮

最後過左福仁買尿袋

上台客去台借好過

smartone

喺尖沙咀試過
仲要急住用手機

結果要問路去超級市場
再買條七十蚊嘅充電線
跟住走去金拱門偷電

Ok有得借 唔使咁麻煩

借過，得5000mAh嘅V字頭牌子仲要叉極都係吊鹽水叉唔起，結果都係要去七仔租

熄機叉啦…
開機用住叉邊叉得起

Ok借啦，咁反智，cls

太陽能電筒

OK個舊超垃圾
充得極慢 上次借左一舊充唔到 換另外一兩舊都係

我見7仔換左幾次尿袋 應該就係呢D問題

ChargeSPOT嗰個用住叉都叉得返部11Pro一半電。

去開ok借
舊電雖然廢，都充得都算快
重點係間間都有

之前七仔唔知搞乜時有時無，家陣仲要down個apps

呢嗰要睇分店
試過有分店嘅完全叉唔起
有啲就好似新尿袋咁叉得好好

山窮水盡先黎借抵你架喎

啲人咁搞笑嘅? 自己搞到部機冇電先嚟叉唔話自己, 但就嫌人借電又乜又柒
部機20%應該會有提示, 就算到10%先搵便利店都趕得切掛, 7-11/OK咁多間, 如果得番2%先知就自己攞嚟衰啦

充你老母 巴士有個免費叉電插頭用 洗撚比錢借o n 9

同你一樣case down撚完部機就收左皮

唔山窮水盡都唔洗問佢借啦

個撚個都搭巴士咩 趕住用仲搭巴士慢慢叉咩 有錢都借唔撚到 要down apps 先個意義究竟係邊度

以前pt做711，附近有間ok，我成日都會叫人去ok借

去開ok借 比錢走人30秒唔洗
理得佢舊電廢唔廢,求撚其畀我開到機就得
第一次去七仔借聽到要dl app真係啞撚咗

唔關七仔事，七仔都係寄存ChargeSPOT部機分成，成件事係ChargeSPOT本身on9……
不過我估ChargeSPOT主力都係想做大陸人生意，只要有微信或者支付寶就可以直接俾錢租唔使另外裝佢個app

出街買個5000嘅尿袋是常識吧

識借一定係去ok借
利申：7仔員工，成日都建議d客去ok借

7-11本身就已經不了

用開就冇問題，開app掃都係10秒就借到

大部份商場都有得差電

之前試過得返2%電
又要down 個app
Down完靜返1%
跟住又要搵佢個charge spot
跟著又要scan佢個qr code
真係借得心驚膽顫

成班人口語都講充電唔講叉電 冇電都係抵撚死

咁叉黎做咩夠電得黎都返歸

真

Ok, Vango都係...

藍到喊

最on9係還
有次借左黎叉
之後第日諗住還
點知去左4間7仔都話full撚左 還唔到

尖沙咀天星碼頭有部自助機有幾十個位任插

我以為借先on 9
原來還都咁on 9

下次叫佢打上去ChargeSpot叫條友彈啲電出嚟騰返啲位就還得。

利申：藍店走狗

入過Apple Store叉

上年6月開始帶尿袋出街已經係指定動作

夢見要行街行足成日，唔帶好大鑊

叉電 charge電直譯
充電器由幾時開始用呀
你自己找下 d舊電器 睇吓寫乜先
講書面語有咩問題

書面語用充電就梗係沒問題啦

你睇下我講講下野無啦啦加隻書面語咪知有咩問題一係你全書

唔比張表你填，再郵寄返比佢申請，已經皇恩浩蕩

老一輩講野同後生既口語已經唔同啦
老一輩土生土長咪又講充電
人哋唔喜歡中英夾雜呀

電動車唔通用曬電先去叉咩

我借10次, 9次都係有電冇線. 第10次就係條線虧既
而家都廢鳩事搵SAMRTONE 鋪頭. 去電話鋪拎D 有OUTPUT 無線充既電話充返5-10分鐘算

上次臨時去睇急症....
等左5粒鐘個電話得返2%電
忍唔住去左OK借,俾錢就拎得
還又方便,是旦一間分店都還得